Bose tv speaker

6月出左隻soundbar
有冇清試過，佢外國官網評價幾好
諗緊買佢定216